Kobe嘅死訊 更加令我覺得及時行樂嘅重要

生死有命 生命無常 活在當下

睇返而家啲人咁執著買唔買樓 搵幾多錢 真係冇咩意思

真係覺得喺我哋僅有嘅生命同時間下 及時行樂最重要

啱 到時儲到錢第二日就死撚咗就慘撚死

有錢就要及時奶盡

首先你要有直升機
你知唔知佢幾乎唔揸車？

我都係咁話

唔係直唔直升機問題

要死大把原因

咁就抵撚死

意外既野好難搞
早幾日元朗先有個女仔比貨車撞死
因為架貨車失控....

我之前大病完之後 就一直都係及時行樂 草錢係for我旅行或都做想做嘅嘢

點𨶙解唔係 LeBron James 死！

遲早都會知道係咁
不過可能有D人要儲錢上流

點會唔會呀
我琴晚睇虎扑一早有人係2012預言佢會因為成日搭直升機而空難死

唔係幾日 我同學黎

同意

強姦犯有報應

有經歷既人就會明

錢搵到咪搵 唔會咁執著了

係咪話玩PKM GO跟住出事個位?
SOR,係上年12月,睇錯左

睇黎要CALL 返隻G破處

求source

twitter bug only

識人努力左成大半世 揾到d錢諗住退休嘆世界
點知一退休冇幾耐就重病走左

呢d case真係唔少

呢個真 見多一面係一面

連登都有幾個巴打十幾歲就中癌症
轉頭諗.人生唔快樂要咁長命為咩
去到老年周身病,濕疹,慢性病同沙士
2選1,我情願中沙士
慢性病生不如死,你有幾十億又點姐?

我無save底 應該沉左底啦
係湖區個度

我老豆就係咁,有D錢又唔用
結果一個癌症就死左

係，啱啱今朝睇到，仲以為睇錯

我老豆都走咗

我都係 真係以為自己睇錯

Hater 9 up啫

你呢啲應該叫，及是行淫。

你老母生咗你真係抵撚死

真係及時行樂好
叫多d雞唔戴套啦緊係
戴套邊舒服

我決定要叫多d 雞

我一向對直昇機無好感
的確坐車都會出事,但起碼唔係大意外既話
死亡率唔會太高,直昇機出事幾乎死硬

公屋父母:無錢唔緊要,最緊要身體健康知足

你呢啲叫加速自己死亡

生死有命，富貴由天

同埋唔好戴套

我都係好驚搭直升機 基本上一有Tailwind就大撚鑊

真，儲錢都on居
月光族萬歲

佢大女有冇男朋友？

岩 今晚要上樓主屋企搵你老母及時含咯

唔係叫人唔儲錢

係覺得有乜嘢想做就應該去做

唔結婚生仔咪係囉
人地老婆同女起碼唔洗憂柴憂米
及時行樂都要錢 講咁易咩

點呀五毛

個女先慘

含到雪雪聲

唔好講到坐直升機好平常咁

唔係依個 我睇個個係大陸仔係微博講
話佢成日搭直升機去球館終會出事
咁岩都係2012

咁唔係話好平常

呢啲好大路咋喎

儲

真
錢係要搵
但應洗督洗
節衣縮食為層樓真心cls

就係你呢個意思

樓主講得岩
自從978撞車就咁樣諗
坐我附近有d即死 受傷
所以更加愛護生命
同埋好好對屋企人同朋友

即係我想講佢有錢洗到咁盡搞到自己咁姐
佢腳踏實地揸返車咪好囉 起碼撞車都唔一定死呀 依幾日仲要大霧

千祈唔好買呢幾款口罩

笑咗

岩 所以依家有錢 想買咩就買 想食咩就食
唔會儲錢買所謂既樓

做人唔plan咁多野，活在當下

佢就係有閒錢坐直升機
其實就係因為及時行樂

人生苦短 及時行樂

點解唔係你死

所以中咗肺炎更加要及時行樂

Lihkg仔 話買樓係留俾個孫

有乜咁好笑？

RMBJ

香港而家咁嘅政治環境

一定唔會喺香港買樓

agger

afford 到咪買
Afford 唔到,黃金年代(20-30)旅行唔去.gathering 唔去, 乜都唔試下為層樓
買完仲要供
曬9氣啦

完全同意你嘅講法

問題為左生存都要繼續受苦返工

個位巴打應該無份奶共
依個係唯一原因

其實樓的用途 只係用來放下雜物、沖下涼、sleep

根本唔值幾百萬

（炒賣叧計）

生存？

綜援已經可以

好似大陸,台灣既樓價咪值得囉
大陸平到30萬-50萬都有,辛苦10年都有層樓啦
香港講緊供30年以上
搵少D錢上公屋好過啦

大霧仲坐直升機,某程度同自殺無分別
如果唔係Kobe而係普通人,依家應該笑緊佢ON9

又係呢d阿媽係女人的老生常談,你有錢,就算死都可以留一大筆錢俾你愛的人,你無錢,死都要麻煩你屋企人搵地方安葬,屋企支柱又無埋生活都成問題

連登仔好鍾意好極端感扭曲人地講既野，可能覺得感樣講野好有型

好笑囉

所以唔俾人安樂死根本on9

一路返工返到65歲期間將資產轉哂去外國

65歲馬上排公屋,3年內上樓同時又有生津,退得休

好好笑囉

唔只生死
自由都係 可能前一日仲好平常同屋企人食緊飯
但原來係最後一餐 要被還押了

成日搭直升機咁空難死個機會一定大㗎啦
預言撚好on9

佢好似講過因為個女先重新關注返籃球, 今次同個女一齊去籃球營就出事
好SAD

屌
同人唔同命
點解早洩夫墜咁多次機都死唔去

但係低下階層係咁
驚有咩事個時無錢

要落地獄啦

笑撚死

首先你要有錢

Same

早洩夫 係JOJO唯一一個正常死

好撚衰不過我笑左

古代返嚟？

雖然唔少case係辛苦完退休就過身
但有更多係退休一個崩都冇淨等死
呢個位好考平衡, 唔容易㗎

係。
但現實就係唔比你咁做。
供數，供保險，供子女，冇假。

知唔知邊個球星最唔衛生?

KOBE, 因為摳鼻屎了

巴打嗰日喺車上？
當日有冇受傷？

呢個就係Kobe?
利申：唔識籃球

早二年個醫生話我有機會有Cancel, 化驗完無事我都開始會洗多左錢

我老媽子都係
捱得咁辛苦 冇啦啦肺癌就走左
半百都未過
我好掛住你

香港冇安樂老
老左冇錢 慘撚過kobe41歲意外死

力架無一隻係無辜

係

但租樓都要錢

會傳染

大家今年都可以見到kobe

死得去都算係咁
識對夫婦由零變到幾億身家，仔女出哂身又靚又叻，到六十歲諗住退休，點知個老公突然意外死左
淨返個老婆姑拎拎自己一個

日日凌晨四點起身練波
點知一退休就死左

屌你咪咁撚賤啦

人生無常
死亡算係對所有人嚟最公平嘅設定
因為大家都係乜都帶唔走
及時行樂 珍惜現在
Btw rip

你估中沙士死得好舒服？好似浸死咁wor

好撚好笑

行咩樂呀，我夠想

依家冇錢冇女可以點行樂

死嘅有，唔死享福的更大有人在。

你噏乜鳩

即係有人警告過佢

又強姦又奶共 依家呢個勢頭應有此報 還債姐 RIP

年初四要叫隻高鐘酒店雞

其實見到hk 咁就知及時行樂
唔知幾時會俾人拉被消失

到你及時行樂 洗哂啲錢 又冇突然死既時候
就老年就要訓街
人生就係咁惡作劇 玩弄大家

兩個都唔應該死
為何你唔問支共港共黑警

其實係人都知Kobe係自負既
呢單野係可以避免唔係100%意外

Fc?

連登仔係外國別墅有直升機

個個週末都過大海賭錢都搭直升機

係真唔係呀

Where?

有錢有女都未必滿足，到時咪又會想要其他嘢

鳩鐵

廿幾歲有濕疹又點計基本上人生冇左好多樂趣

我坐上層
差唔多最後落車
手頸擦損
有咩想知都可以問

講到及時行樂 大家有咩想做

真 去到咁上下都係冇女就要call g

我想知

個過程係點

被殺手足：屌！咁我呢

負皮狗係忽然fans ？

香港？今日？？

睇隔離post話係

我又會咁諗 錢唔係唔儲 但如果自己鐘意既嘢係經濟能力許可下 我會買左先算。 利申：以前盲目儲錢既廢青

true

蚱蜢及時行樂日日開開心心
螞蟻辛勞工作捱足三十年, 終於儲倒個錢, 然後
a. 發現糖尿病, 辛苦到90歲
b. 發現原來末期CANCER
c. 發現無啦啦肺炎死能左

...etc

唔係麻？咁快落來？
Any source?

就黎到上水突然撞
本身我坐緊就跌落地
左邊車身冇左
有個前排飛入黎 即死

開po la

好彩岩岩求左婚

自負關意外咩事？ cls邏輯？

唔敢開
開完一定有人知
起埋自己底

好恐怖

保重呀

係喎呢啲交通意外 傷者資料要搵好易搵

生死大事 無常迅速

出面嗰個屍殺列車post

西九龍站支那人入境填表櫃位 場面如廝殺列車

完全一樣...
而家好珍惜自己行得走得食得
餐餐都盡量食好D
一得閒就周圍行下
病過嘅人先明白無野係必然

唔覺

及時行樂 即係以快樂為人生目標

即係快樂主義

其實 快樂並未人生最終目標

而快樂會使人心累 幸福先係人生主體

而幸福係需要透過修行獲得

一定係啦
有啲野而家唔做
第時先做個意義就唔同晒

病過same here
Don’t take anything for granted

最恐怖係佢斷腳

同埋我有上新聞要搵好易搵

樂，係由苦而來。人生有八苦：生老病死，愛別離苦 求不得苦 怨憎會苦 五蘊熾盛苦。人只要暫時滿足八苦，就會有短暫快樂。

但係有人係唔識點享樂，淨係識hea，享樂可能都要人教，根本唔識玩

係
舊年阿爺走咗
好後悔冇好好讀書
上唔到大學

冇錢行唔到樂
最後都係要用辛苦換取享樂
冇分別的

都好過淨係儲錢 有咩嘢想做就應該去做

小學既道理 你宜家先知

請問你幾大

有d人既快樂就係望住個account好多錢
更加唔好講咩供樓 人地一落首期就已經換左生活環境 根本已經享樂緊

岩呀，咩政治事旦啦，玩先最重要

我識個朋友
佢死儲爛儲諗住買樓
儲左一百幾萬夠首期
佢就有左腸癌
結果係佢拎曬7成首期去醫癌
及時行樂，唔好後悔就夠
但同時佢應該要覺得自己好彩冇及時行樂，先有錢醫癌
同埋記得要買醫療保險

前年個胃唔舒服，到依家都未好番，之後的起心肝上年一個去左追極光，由細到大都想睇，唔係病我都唔會咁快去睇

我之前個病辛苦到日日訓唔到 又痕又痛 每晚都同個天講你一係比我死一係比我好 都有諗過一嘢跳落樓 個時仲要返工返學 一出門口太陽一曬就全身都痛 尤其係隻手

之後好返 講真 每一晚大覺訓我都覺得好感恩 我人生都冇咩嘢求嚕

不嬲都覺得係
供樓30年
我都唔確定自己有3年命

話後生已經要儲定錢防老
咁冇老呢個階段
咪可以直接退休

儲儲埋埋然後死左咁點

有能力咪去做，做唔到嘅唔好強求

人都唔係到 積下口德好冇

係 所以今日已經放緊部直升機 有無巴打接手

有錢未及時行樂
冇錢既就悶悶不樂

同你一樣
老媽子捱大半生 比曬最好既我 自己都未享過咩福
到我U grad準備出黎報答佢就肺癌末期 宜家訓左大半年醫院就黎走

你知唔知點解要坐直升機? 佢因為打波積積埋埋 d 傷患令佢唔可以坐多過 2 個鐘車

9唔撚搭8
及時行樂既重要
一定要有直升機先可以及時行樂？

Lm

其實最慘係沒咩想做 做咩都沒動力

我諗佢只洛杉磯天氣果幾日好差 果邊機師都知唔suppose 揸飛機

抑鬱症前期

依d說話多數係懶人講

我係咪認真咗

食咗過百條女
人生無憾啦！

好想幫襯大波妹
但怕性病

你又咁睇，你條女比人強姦完，個犯死左你係咪都可以講得出人都唔係到 積下口德好冇呢句說話

連登仔:你唔供樓第時退咗休瞓街？

及時行樂係重要，但及時為理念而戰先最重要

屌好撚認同

明白你,自己無濕疹
但皮膚都唔好,下巴2邊多暗倉

我喺311 海嘯之後有呢個覺悟，而呢個諗法同我本身嘅信仰亦同出一轍，上帝幾時要收番你條命你永遠唔知，只能喺自己有限嘅時間做自己想做嘅事。

廿歲屌西同三十歲差好遠

冇女點算

So? 佢自己earn番嚟嘅野自己唔可以享受？
你窮又要人地陪你窮？

請廣傳！

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

—————

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

今次肺炎加埋Kobe單新聞真係好覺...

好仆街

係，遇到隻正雞要及時行樂中出

到死都仲未儲緊夠錢先慘

及時行樂，去過幾次大阪都無去飛天新地，多謝kobe